(突破盲腸) 政府主動提供制裁名單

以後所有各國移民局查警察過往糧單，
邊個人呢一年有大量ot錢
就可以知道邊d係呢段期間出勤過，
佢地就係有份打壓人權既犯人
永夠black list入境

可以試下移民去尼泊爾或者菲律賓既

拉，靜靜地

內蒙都唔錯
快D返去交流啦

再唔係去南非囉